Puma Thunder Distressed Wns 老爹鞋

Puma 老爹鞋
全新
淨係試着過 鞋盒 紙仲係度 因為買細咗 但客服唔肯退。。。
復古好睇易襯又潮
有意可dm

樓主隻手指好好j

乜撚野老爹鞋
你D傻閪港女係咪人人洗腦洗得咁緊要